---
title: "welcome to wordpress!"
date: "2005-03-19T13:30:00+07:00"
---

welcome to wordpress [Yuen](http://marhaenis.org/yuen/)

Yuen ini temen gw jaman jebot... pas seneng2nya sama bot (baca:
eggdrop). Pertama ketemu (janjian) di Gramedia depan.BIP) Dah lama gak
OL, belakangan sering ol lagi pake nick sayurasem. Kita pernah ngobrol
banyak soal demokrasi dan tetek bengeknya. Ngoomngin web yang gak kelar2
:P.

Lalu ngomong soal pembuatan buku, dan minta gw bikinin web toko buku
onlen (gak jadi, karena gw dulu rasa2nya sibuk ma bikin web yg laen)

Ada yang sama pandangan gw sama dia: kenapa sih di beda2in antara cina
sama bukan cina.
